係eBay見到平價notebook

如題， 小弟見到eBay上面有部平勁多嘅Surface Laptop(標明全新)，,見到二萬幾hkd跌到八仟幾，擔心有伏，請問抵唔抵買

買啦
八千蚊上一課
Worth it

電腦嘅嘢點會值錢放一排冇人買咪就跌價囉好正常

而家出到10th gen 仲買7th gen

出面 HKT、大專優惠都係賣翻新機、水貨
舊款仲賣緊八千幾… 仲唔知真定假…

因為出左三代
所以二代會平左
一代更平
圖入面係第一代
所以唔應該咁貴架，通常六千左右先合理，唔好俾人呃
如果你想有保障
去amazon 買會好啲 我見到一代Microsoft官方店都係5千幾（705usd）

oops 冇留意到係最高配置唔怪得咁貴
睇你有冇需要16gb ram 同1tb ssd 咁多啦

明白曬 唔該咁多位巴絲